FF15 d支線真係好正

王子約左公主去水都結婚
旅程中入住一間旅館

一訓醒，同伴俾份報紙佢
“王子，你個國家俾人滅左，公主死埋”

王子接受唔到，當場痛哭
飛奔出旅館，話要返王都報牛

餐廳老闆問王子得唔得閒
王子話都得既，有咩幫到手
然後王子去左隔離鎮買番茄

我屌
本身睇完動畫開game好投入
一野打撚沈我

呢集簡直on9
等8算

要來場昆特牌嗎?

成個國家比人屠
個4條友仲好似開party 咁歡樂
又路營又野餐又盛

不過ending
成個流程cutscenes音樂接開場推車+露營轉lego
真係十級催淚

。。。

果敵人放水放到主角遊山玩水吸召喚獸
吸裝重要幫手指引都算唔話得

巴打點頂到爆機

Ending 最好個part係可以揀相，雖然無乜用

好老實當遊山玩水game真係幾正
又有火山又有車館又有威尼斯
好似去完road trip咁

真心垃圾game 半成品推出黎賣

個地圖係正，如果佢一開始行單線走難先
唔會有人插

靚既...3百幾蚊買依啲大作算係咁啦

樓主玩過舊13章未

根本俾故事拖累左個咁靚嘅地圖

有得搞gay唔係最大賣點咩

唔知邊一章玩到好似玩喪屍game 咁....好鬼憎嗰章

魔法幾好用 又可以上狀態

可以揀車房個大波妹
個ending笑到仆街

成個flow錯撚晒，個故事同個遊戲流程唔撚夾
一開波就話主角國破家亡，但仲要繼續遊山玩水
去水都之後，要返去前面要靠乜9回憶，成個concept痴撚能
後面啲地圖又無端端變返一本道

成個ENDING即刻好鳩

日系RPG
成團人長期得4個mk仔
好撚基

其實個劇情同故事係冇問題 問題在於故事推進配合唔到

其實一本道個陣d劇情係唔錯

個故事整體無問題, 係中間流程9流左D
王子變左派遣員做part time
Opening, Ending同音樂叫幾好

至到FF10之後...呢個系列真係食得屎

係囉，過左緊張個part先鳩遊吖嘛
一開波就咁鳩

似樣d既城鎮係咪得水都？

已經好唔日系啦

光之四基佬

揸車都係on9
最撚on9係ff post果班弱智打手

被人滅國，王子仲喺出面，
同3個基友樂也融融
又露營又釣魚又影下啲名勝古蹟咁

點催淚法
連睇都睇唔明
唔好同我講乜撚嘢DLC補完
我補你老母咩
DLC唔係用嚟填補返原有嘅劇情

係
其他都唔可以叫城鎮，最多叫補給點

係

12 都OK既 有表裹主角
13 直頭係糞作

FF去到12就當佢完左

睇FFD 1-10個班主角真係有氣勢有料....打後個班九唔搭八咁

合魔法拎大量經驗值

釣魚先係主線呀
其他濕鳩野唔洗理啦

chocobo chocobo chocobo chocobo chocobo chocobo chocobo chocobo chocobo chocobo chocobo chocobo chocobo chocobo chocobo chocobo

btw, 水都2d畫到咁大原來去到既只係得一忽
帝都直頭一d都冇

我會覺得係電影版問題
本來亡國段劇情擺後少少，作為初中段嘅一個轉折點會合理好多
但電影版出先「劇透」左亡國呢段戲，咁就變左呢段係遊戲入面唔可以太遲出現
然後就變左係你事先知道王子會陷家剷嘅時候（但劇情上王子未收到消息）王子仲去遊山玩水解on9任咁

個故事都唔知做乜尻
完全投入唔到
求鳩其打爆機算

同埋支線搵蛙搵名牌搵油漆搵食材討伐任

上面個d係不停loop完又loop

仲要個解法一鳩樣都係去個點拎野

或者去個點清怪

毫無劇情真係唔知為咩

Fallout Witcher Skyrim 呢d全部支線有故事

仲可能影響主線咁做落先有動力吖大佬

廢到...仲咁多人吹奏

買左隻GAME 玩左陣發現地圖大到仆街
遊車河GAME黎 打鬥又唔岩心水 好快棄撚左

FFXIII同XIII-2都好正喎

我都想

但我有全解支線先解主線偏執症

宜家支線3X等，主線先15等

戰鬥差，俾TALES 系列拋9條街

出名伏game黎 邊有人吹奏

我已經係打皇家版

最初個殘缺版真係唔知d人點玩

痴線 咁好耐性
我可skip則skip支線

ARPG 黎講 NIER正好多 亦都唔洗整10年

呢隻game 如果有留意開 心情應該係
期待>>o岩o岩出個陣幾好玩>>玩到後期覺得唔對路 劇情cut左好多咁
之後佢話出dlc補完 頭1個又係失望 之後2個幾好 開始有翻d期待
再之後se公佈話有艾丁 龍騎 露娜 同埋王子最後dlc 會完全補完同有第二結局 個下期待去到最高
仆佢個街過幾個月之後話取消開發 正式變出名垃圾game
佢好處就係得音樂正 畫面算ok 同有個解迷迷宮設計得好
其他

帝都果章
又長又悶

劇情黎講，7,8,10,12都好過15

玩唔撚到
一隻主線咁撚短既game玩足成個月先爆
一路玩一路屌鬼
e3 show出黎d野冇曬
downgrade果d乜乜柒柒我冇所謂呀 反正都預左佢出唔到咁靚
喂屌你水都大戰呢 trailer果段咁撚燃你cut撚到變左乜鳩？
俾左三百幾蚊買左隻alpha階段既game 得畫面 其餘內容乜柒都冇
個故仔仲要好似中學生考作文個幾鐘作晒佢就掉出黎咁 其他野自己腦補啦
你老母

9都好吖，起碼有迪士尼feel，6魔導裝甲+幻獸都正

8個魔法系統

玩到水都想del game
因為luna死撚左
佢話出luna同龍騎女 dlc我死狗咁玩爆機
之後唔撚出喎屌佢老味
宜家等緊佢本小說希望有中文版

呢集真係白痴到震。
成個故仔唔完整，你要補完，要自己睇動畫，是否on9…?
無印版王都根本半成品。最終大佬廢撚到......

我反而幾鐘意8個世界觀，高科技

動畫個主角型過王子100倍

個4條友清一色牛郎造型

個男主角行路跑步都姐手姐腳咁點玩呀大佬

仲俾你劇透埋

我宜家返去就拗撚斷隻碟佢

出左就黎三年都未玩完

水都其實都算全GAME最高潮位但都搞到咁

8個體驗好麻麻

Load得慢，抽魔法抽到傻仔咁

最enjoy係6，7

好撚期待7 remake

之前玩7個神羅戰棋mini game玩到好開心

唔可以俾女人寫劇本，由其中意睇男人搞基既
睇到大猩猩成個女中學生咁係度單單打打真係笑出黎

人到中年係咁

Persona5 玩左一年先爆

不過可能我第一隻玩係火火FF8所以有bias.
果陣覺得好驚艷。

劇本大方向冇問題

加埋d支線，日常就出晒事

主角性格刻劃完全唔突出

唔湯唔水咁

一係你熱血到路飛咁，一係陰沈到佐助咁

我第一隻係ff6

坐飛空艇個時好撚震撼

變左open world咁

舊版乜7DLC都無果時都頂到白金左
邊玩邊屌

做左第一個支線 接第二個支線已經覺得唔對路 屌你老母又係做跑腿

我第一日即出買咗殘缺版

主角人設，戰鬥系統，劇情，完成度，都係垃圾

但畫面真係靚，而且4個小生之間相處處理得幾好，點綴位幾好，例如一開始4個老漢推車同最後標題圖加埋國王上去

我食炒價買左豪華版再9秒9買埋個season pass
結果一個dlc都冇玩過
電子廢物驚

好記我第二DISC你可以揸間學校出去個時去抽取隻羊定馬既魔法

個隻魔法即刻加到你9999跟住打後都好無敵咁玩
不過佢既世界觀同故事當時黎講好創新,但係男女主角之間既浪漫故事較重

FF12 真主角係 將軍雙子 連個LOGO都係個細佬
只不過果陣唔興大叔做主角 設計左個後生仔(主角) 去感受件事
同埋即時戰鬥 + 半回合制 + AI系統, 一入場就變哂策略戰咁 我反而覺得呢下真係好出色

ff12戰鬥好玩，故事唔知做乜鳩

係,個故都係報仇但主角同女主角全程唔知做乜鳩,好有記者Feel

大概係 將軍受冤 到 洗脫 再到繼承遺願
但其實再深入睇本身係將軍叛國在先, 佢細佬先陰佢一獲

9既中世紀art好靚, 反而到10玩現代冇乜feel
ff都係要中世紀背景先好玩

咁你又講錯，基本上你入到遊戲的第二章就收到亡國消息。
但你無可能解晒釣魚lv10 ( 有好多釣魚地方係後面）

個地圖好大 但空洞無物
人物柒到仆街 咩年代呀
劇情更加唔洗講 我敢肯定！ 水都同王都 呢兩個位既故事係完全分開黎寫 之後夾硬溝埋一齊
佢2003 出既第一條trailer 覺得好撚正 主角好陰沉 啲技閃黎閃去夠哂中二 男女主角仲要係敵對
黎到2014年 連女主個人設同名都改9埋
其實個原班劇情組係咪比人炒撚哂

玩幾耐呀屌你
一入主線劇情就已經知道女主角⋯

原片ff versus 13個故事睇落吸引好多

我特登唔玩。等佢話出晒dlc 買皇家版先玩。

其實呢d問題好多game都有
巫師個女唔知去左邊咪都係4圍同人打牌
都算係開放世界通病
其實入水都前唔差
水都個鏡都令人眼前一亮
不過之後就完全唔知做咩變左線性劇情就到結局

玩到第3章搵大隻佬個妹

Ff15真係無乜興趣
而家反而期待緊ff7 remake

可能因為第一次接觸ff系列，冇前作比較所以感覺冇咁差啦，不過的確支線同主線亡國嘅氛圍唔太夾，而且隻game完成度唔係好高，要出咁多dlc補完。

我寧願冇晒支線隻game短d

睇完ff7 rm gameplay真係笑左出來
根本就ff15 系統咁濟，同一個系統出來的作品命運完全相反。

不過se轉頭寫爛埋ff7 rm劇本都唔出奇。
反正得番ff14收得

我自己會比較想ff7跟番原版行舊式回合制多啲
搞到ff15咁反而不倫不類

講咁多做乜鳩呀，Witcher 3劇情重點係來場昆特牌吧
而FF15就係...開車遊山玩水釣下魚

個系統似kh3強化版多d
故事應該都唔洗點擔心，都係北瀨 野島原班人馬寫番
望下FF15個篇劇

FF明明就係玩戰鬥系統

SE其他RPG就冇呢啲問題

kh3個系統咪又係ff15既強化版
ff15系統唔差，係隻game同open world八字唔夾同埋劇情出哂事

啲人e3試玩過啦，個系統完全唔係ff15個回事

相信原本13v仲好玩過15

最好笑係個水都 整得咁靚 咩任務咩內容都無
談完判打埋條水龍就過左
當初比水都個pv昆左pre order

水都個景真係好正
連我老豆都話估唔到遊戲都可以整到咁真
點知就係ff15垃圾嘅開始

個foundation一定係15果套

只係改良左好多系統上的缺陷，感覺已經好唔同

水都之前大平原都算係咁
水都之後明顯隻game係未整完 乜內容都無

Btw還我Luna DLC

海邊間餐廳都正

唔會啦，唔同班底又唔同engine，技術個底係kh2, 再溝埋啲atb之類嘅concept落去

仲記得全game最難支線 手動安全降落隱藏地區
難降到掉手制

Welcome to galdin quay

巴打識貨，完全變左第二隻game,玩到屌哂鬼

我自己都算半個ff fan都玩到屌撚哂鬼
我求佢遲下隻ff7 remake唔好柒
我寧願佢未搞掂delay好過

作畫S
人設A
音樂S
遊戲性B
故事D+

創新唔算，女神轉生玩左n年，係畫面肯定係全世界最勁

我記得當年啲老屎忽屌FF8男女主角唔多互動就突然以身相許

點諗到今日呢個FF15男女主角可以0交流咁濟

屌本身可以bug艾拉妮婭入隊玩4王1后,咁好嘅bug修佢老母阿

仲要bug得個幾章就冇

幾時fix
我ps4玩到pc都仲bug到龍騎女

唔知,岩岩買左1.29版冇得bug

冇左龍騎女就真係gay佬game

係,主線本第都悶,我慢慢玩都20個鐘內爆機,當中最少5個鐘係到係咁試bug龍女

ff15除左故事太on9其他都接受到既
最愛ff8
希望有生之年會重製
希望會有個完美既結局

SQUALL係當年中二病之王
有樣夠高又型..係女都飛埋去

嬲撚到棄驚

女主角係部audi

最正係依頭買左2手,轉頭出皇家版
FF7肯定又會玩依招,等2,3年先買完美版

所有遊戲都係咁⋯
先出普通版⋯再出dlc ... 最後出完全版，game+ dlc 。

趕絕二手市場。

4個男人日騎夜坐？
仲要一直都唔係你負責駕駛？
要俾條友玩剩先俾你駕駛？

老實講，無咗架車時仲sad 過無女主角⋯

杏加橙，又唔想劇透俾樓主（佢玩到第3章）
屌，上網睇埋示範都會炒車（？）

個戰鬥系統好垃圾

個正印: 老公條女乜水黎架?

我冇睇示範 淨係睇左白金攻略有呢個任先去做
仆街佢架斜少少都爆

on9如我白金左呢隻驚打晒啲迷宮

You_ _ _ _ 都大把攻略睇。
咩係白金攻略？game 書名？
我都係上網睇。

好難落「車」

我冇玩咁耐仲記得係個山腳度,可以降落既位勁撚細,你遲撳/早撳/歪左少少都即刻爆炸最on9係冇check point,一死左就要勁遠飛過嚟再試過

中間講撚到世界末日咁，又比帝國追撚住嚟打，但係我仲可以去養陸行鳥同幫人執垃圾 幻影劍又唔洗執齊就可以打Boss 都唔知做乜鳩

我對住Ps4嗰個白金攻略list黎做咋
見到???隱藏任就會上網搵

最慘係一直用開自動降落
去到嗰個位先初嚐手動

大部份幻影劍根本垃圾嚟

ff7講到明斬件出

諗起上網有人揀張同個妹合照嘅相

8個Final Boss

而家第十三章係同最初玩法唔同？
最初玩真係屌曬鬼

短左
可以skip（好似係）
屌佢老味咁撚垃圾點會玩第二次

講到ff
同樣做到成舊屎嘅FF14，負責救火嘅吉田直樹將成隻驚鹹魚翻生
而幫FF15執爛攤子嘅田畑端就俾人炒
Square-enix啲老屎忽真係快啲死撚晒佢好過，霸住啲IP又搞到一鑊粥

打大龜打左兩個鐘手都痛,又話介指可以秒佢,死左都未吸到佢

在威倫沒有人是我的對手

到依家都冇一隻JRPG既戰鬥可以型過同佢係軍事基地打

ps4 出 remaster, 咁應該 ps5 先有機會😂😂

無玩過FF15，但 2013 E3個 Trailer真係好正，係我一生之中對主機遊戲感興趣一刻。之前有人以為FF15個地圖超大超靚，但點知原來得個一部分係open world⋯⋯

畫面係幾靚，但gameplay睇落真係悶。

放心啦,斬件出,之後可以合埋一隻GAME既